不如以後標籤班藍絲做黑社會

咁樣要斬要燒都應該有人同事
你諗下
示威者焚燒相反立埸人仕
示威者焚燒黑社會

邊嗰好聽啲？

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

尋晚收左錢D刀手又返左流浮山?

今朝元朗好似有黑社會追學生

【突發】元朗學生被追住圍攻